曹星如贏左個日本仔 香港人冇資格去日本

損害人民感情